我好唔開心

有冇樹窿？

做咩事呀巴打

講

女朋友唔愛我

搵個愛你既女朋友

聽緊樓主呻

聽少少先 啱聽留tg